拜登：特朗普寫了一封非常慷慨大方的信給我

joe, you know i won

係真唔係啊

Fake News